2017年最靚仔100強

第一名真心咩？

認真咩

一啲男人味都冇

咪係

無男人味唔緊要
但一d 靚仔感覺都無
標準起馬係 鐵達尼 既里安啦